（有無人係咁？）唔想結婚但又唔想分手

同左而家個女朋友一齊差唔多一年，同佢都嘈過幾次交，分過幾次手，知道大家性格不合，所以我知道同佢一齊會好辛苦，所以無諗住同佢結婚，但係又唔想分手

長痛不如短痛

一年分幾次
點行落去呀

我開頭就係同佢咁講，所以分左手，但係因為大家都相愛，過唔到幾日又一齊返

岩岩開始磨合期先分左幾次，而家穩定好多，但係都會因為觀點唔一樣嘈交

咁大家都咁覺得
咪繼續試下
試下試下可能結埋婚

我覺得唔會，因為我已經有偏見，大家性格不合 例如我係做咩事都諗左人先，但係佢完全相反

其實性格不合好難相處 我父母成日處事方式唔同成日鬧交

但係最緊要佢地感情無事就得

好似我男朋友 成日都話唔想結婚，但佢又永遠唔會話分開，一直拖住咁。相反我自己係想結婚既，但既然對方都堅決地話唔想，又成日對段關係愛理不理咁，我都打算斬纜

有無問佢點解？ 不過男方既然都講到明唔想我覺得早啲斬好啲⋯

可惜我講過一次又一齊返，已經無勇氣再同另一半講，真係好傷人心⋯

咁你唔分等咩？
仲拖多人幾年，到時老咗冇人要，你點負責

都能夠生咗你出嚟又養得大
算過得去架喇

都有鬧過離婚

如果未去到要勉強既年齡 長痛不如短痛
唔好浪費自己時間，都唔好浪費對方時間

我廢

但係我因爲呢個理由講過一次分手，但係大家因爲相愛所以又一齊返

佢話未玩夠，又開口埋口話唔會認真咁見家長，佢講到咁我都無野好講。

傷人心唔係一路拖既理由呀巴打 你唔決絕一次都係浪費緊雙方既時間啫

大家相愛既話
係未搵倒適當既和好方式姐

利申:拍拖五年 上星期先當街突然分手完

相愛又唔可以忍受下對方
你地啲相愛咁有限既

應同上面，其實好多人成日話相愛相愛，究竟有幾愛？我明白每個人定義唔同，但體諒，包容呢啲係基本野亦要係相向
識得尊重對方意見同立場好重要 agree to disagree

我相愛都無話有幾愛姐

佢既然都話自己未玩夠，你就襯早轉身吧啦，如果唔係佢搵到第二個就係佢轉身

我一齊6年，我就係諗到要結婚嗰個位，諗真啲發現唔係自己想要，唔知點斷...但對方已經認定...

結婚就係搵一個你願意同佢struggle一輩子既人。如果真係唔岩就唔好哂人地同自己時間啦，放手係俾對方自由，同自己一條生路(同機會。)

雖然佢口中既未玩夠唔係指未換夠另一半，係指未玩哂佢有興趣既野，但係我都知佢唔會為我停留。

我已經有好幾次想講分開，講到口邊又吞返落肚，唔知幾時先會有勇氣

渣ga
人哋咁樣講到，畀我即走
頭也不回

你奶野啦
分唔分都辛苦

唔知點開口

無幾愛就分喇
又唔會結婚又唔係真係好愛好愛

當你遇到另一個就會決心斷，我上一個8年，我遇到另一個就換左 我自己都覺得自己仆街

收到巴打

「我玩唔起，你去玩啦」

都一樣 女仔時間有限呀

說不上愛別說謊 就一點喜歡

想分手 但又想同佢結婚
點睇

呢個Case複雜啲

我唔想再做你既男朋友啦，我地結婚啦

努力下，希望做到

變返一個人重好，至少唔會好似依家咁

盡力啦
做唔到都冇人怪你，冇人在意
個人生係你自己，你鍾意浪費都冇問題

唉，一諗起佢好唔開心個樣，好心痛，覺得害咗佢...好自責

其實你諗清楚係咪真係唔想同佢一世先，因為下個可能仲加差，我其實都好後悔..

你不如認真同佢傾下啦

有傾過，但係其他問題，都無共識，所以呢個問題都唔會傾到啲咩啦。

我覺得冇得咁諗，因為一齊得耐更加知道諗法，只係之前一直用仲鍾意去逃避，我唔敢講我唔會後悔，但係我更加唔想因為自己驚而害咗一個好女仔，有時覺得自己好自私，以前唔會覺得「想自己一個」嘅諗法，但原來真係會有...

無共識姐係分得啦 比個限期自己